小巴狗都講要政府賠錢？我地D日本水貨師要政府賠幾多先夠？

就算5次來回包機加酒店仲要免100kg貨運都唔夠帶貨手足既損失

仲有炒場師